---
layout: "comment"
hidden: true
title: "13186"
date: "2011-01-14T00:26:50"
uploadBy:
- "Dirk Fox"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Nun ja, einmal könnte es wahrscheinlich klappen, mit genügend potentieller Energie ;-)
(Danach wäre dieses sagenhafte Modell aber wahrscheinlich pflegebedürftig...)
Gruß, Dirk